# Translate that damn file to English ;-)

#Falta por descargar
Ejecutar esto cada ves que se sube una imagen bundle exec rake paperclip:refresh:missing_styles
Ver que datos se envian en las revisiones /api/v1/decks/9/revisions.json?page=1

#Emportar
Crear el zip
Crear el pdf

#Socket
Cuando emitir el evento
                this.socket.on("connect", this.onSocketConnected.bind(this));
                this.socket.on("connect_error", this.onSocketDisconnected.bind(this));
                this.socket.on("disconnect", this.onSocketDisconnected.bind(this));
                this.socket.on("reconnect_attempt", this.onSocketReconnectAttempt.bind(this));
                this.socket.on("reconnect_failed", this.onSocketReconnectFailed.bind(this));

#Validaciones
Que el slug sea unico por usuario y asignarle uno diferente cuando se copie
Que solo pueda exportar el que tenga permiso
Validar que en parametro params[:export][:export_type] en export solo permita pdf y zip


#Por Hacer Completo
kudos
views
speaker
comentarios
importar
